JerryRigEverything：Galaxy fold內screen同香口膠擁有相同硬度

想買

等多一兩gen啦,除非你揾個盒裝住佢用

我都想買